\begin{defn}[Implikation\label{def_impl}]
  Die Implikation \textquote{\jjpcimplies} ist eine zweistellige Funktion.
  Wir schreiben sie in Infix-Notation und
  definieren sie durch die folgende Wertetabelle.
  \begin{figure}[htpb]
    \centering
    \begin{tabular}{@{\hspace{1.3em}} c @{\hspace{1.3em}} | @{\hspace{1.3em}} c @{\hspace{1.3em}} ||c}
      \jjWahr{X} & \jjWahr{Y} & \jjWahr{X}\jjpcimplies \jjWahr{Y} \\
      \hline
      \hline
      \jjt  & \jjt & \jjt \\
      \jjt  & \jjf & \jjf \\
      \jjf  & \jjt & \jjt \\
      \jjf  & \jjf & \jjt 
    \end{tabular}
    \label{fig:tableImpli}
    \caption{Wahrheitswertetabelle der Implikation}
  \end{figure}
\end{defn}
